721後 政府再唔回應 我地要真全城開花

⚠️超大型野餐注意⚠️
有鑑於近日「集中地區野餐」被極黑城力圍堵清場，導致玩家損失慘重。有見及此，眾人有少少建議：
👉🏼於十八區同時遍地開花👈🏼原因如下
1. 分散敵方勢力。
極黑勢力配備水炮車3架、軍力3萬、好多唔同種彈
2. 迴響力大
政府話一個地方示威可以係暴動，成個社會一齊示威可以叫咩？革命

原因係近幾次大型野餐都集中係同一個地方進行，例如金鐘、上水、旺角、沙田，極黑勢力都可以由朝早佈置到夜晚，目的就係想包圍我地，將我地一網打盡。所以如果我地再集中地區，佢地都係繼續集中火力打同一個地方。

如果我地可以係自己嗰區講訴求：
1. 敵方得3架水炮車，射得去邊？
2. 軍力三萬幾人，30000人除18區=1666，頂盡2000人
我地人可以好多，加上熟自己嗰區，流動性高，容易be water。

唔係叫大家唔好去金鐘 而係去金鐘前或後都可以咁做

死守無意思 除非你想長守 好似2014金鐘咁

我知道群龍無首係好可怕，但最可怕嘅係被動，所謂嘅Be Water，係主動、機動性高。

另外請謹記，香港人抗爭，係為7大訴求，不為洩憤。
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條例
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 追究警察濫權
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

有咩行動就去做，亦都請大家記住，能抗爭至今，全靠
不分化、不割𥱊、不篤灰
點解去到中段，分化越黎越嚴重？

手足請謹記，我地對抗嘅係極權，唔係人民
抗爭初心係主線，唔係打警察，佢地都係傀儡，打狗只係支線。

若721政府再不回應訴求，往後定必行動再升級，全城開花
Group Link

廣播台

LIHKG

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

LIHKG 條link 廢 入group先

推呀 幫手

我無野講

推

全城係可以，但唔好18區咁分咁樣會唔夠人最好就沙田 大圍 馬鞍山 一隊 葵青加荃灣一隊咁

我覺得每次遊行都要拎曬18區不反對通知書

等戒鹽先啦

拎就拎哂佢低成本咁影響班狗布陣

岩呀 之後是但去一區繼續

所以依家都係傾緊

都明 但係就係唔想警力集中咁勁

最後一戰一定係「光復香港」
十八區同時間開餐

十八區同時開花？冇記者果區等團滅啦
睇下朗豪坊咩事

傾完就要出文宣指南
比啲中年人老年人睇下

十八區都設一個位聚集
然後有不同路線去鄰近嘅區
最後集合做三大區港九新界

班差佬應該頂唔到三日

而家嘅民宣好重要

推加留名